陳同佳係一個好神秘既人

可能我無留意喇....

好似無佢既親戚朋友，大同，中同，小同出黎描述下佢人物性格，解構下心理歷程同變化....同埋中出男到依家都好似未有人起到底咁

識既歡迎講幾句

p

未來人

逆時人